我要做車手!

你是一名二十有五，剛出社會打拼的單身青年。

經過一年工作，你深感刻板的辦公室生活並不是你所想追求的目標。

今晚，你下班回家後無聊打開電視，是熟悉的電影《頭文字D》，當中的一句對白傳入耳中：

「我要做車手!」

這句對白令你深受感動，於是你決定襯自己還後生，放棄現有一切，放手一搏邁向車手之夢。

可惜，你想起自己根本沒有車牌，對汽車的認識也只是一知半解。
------------------------------------------------------------------------
現時所持金錢：
[辛苦工作一年所儲的七萬元]
------------------------------------------------------------------------
此刻，你決定：
A：瀏覽網站關於學車資訊
B：詢問朋友有否相熟教車師傅介紹
C：繼續觀看《頭文字D》
D：沖涼睡覺，明天回公司辭職

D

C

E
即刻番公司辭職再買架86上秋名山走轉先

規則：暫時先以第一位最快回覆會員的選擇為準
------------------------------------------------------------------------
有夢想是好事，可是今天下班回家後的你已經是身心俱疲。

因此你決定先沖涼睡覺，明天回公司辭職後才再作打算。

第二天，回到公司後向經理遞上辭職信。

「好地地做乜唔做?」經理略帶驚訝。

「屋企有事，需要一段頗長時間處理。」我胡亂拋出一個理由。

「好，咁你做多一個月，你應該知道要一個月通知期掛?」
------------------------------------------------------------------------
A：補錢立刻走人
B：繼續工作一個月直至通知期完結
C：拍枱離開，頭也不回

c

不知是哪來的勇氣，我當下竟然本能反應地大力向桌面一拍，

大叫「乜野通知期?我家陣就即刻唔撈!」

拋下這句話後，我頭也不回地步出經理室。

也許事情來得太突然，經理跟其他同事來不及反應，

只能呆呆地目送我步出公司大門。

回到家中，我心中所想的事情果然發生。

「咁早返?」媽媽在家門前迎接我。
------------------------------------------------------------------------
A：「無錯!我要做車手!」
B：「今日老闆開會，無野做咪早返。」
C：「關你撚事咩?」

「無錯!我要做車手!」

「乜野話?睇戲睇上腦?」

「唔係，我係認真架!」

「你都痴線，生舊叉燒好過生你!」

無錯，在香港除非你是做醫生、律師、金融才俊，公務員

否則，你的志願在別人眼中只是不切實際。

正當我同老媽激烈爭論之際，老爸突然插嘴，

「你咪又佢試下，後生仔撞下板轉頭就會醒。」

說罷，他示意我盡快回到房間。

危機暫時解除，我應該：
------------------------------------------------------------------------
A：瀏覽網站關於學車資訊
B：詢問朋友有否相熟教車師傅介紹
C：先查看二手車買賣網站

工欲善其事，必先利其器。

要做車手，除了車牌，車一樣重要。

而且，在香港即使沒有車牌也一樣可以買車。

我打開二手車網站，車種琳瑯滿目。

在一輪篩選後，我決定聯絡以下其中一位車主查詢：
------------------------------------------------------------------------
A：1999年出廠N手豐田CORONA (售價：九千)

B：2008年出廠2手日產GTR R-35 (售價：三十五萬)

A

B

屌 gtr

雖然「我要做車手!我要買GTR!」大家都耳熟能詳，

可惜現實總是殘酷的，我看著銀行戶口的結餘，

也許便宜的積木車是我當下唯一可行的選擇。

我馬上聯絡CORONA的車主，

「你好，見你架CORONA好似又平又實用，想問清楚詳情。」

「架車內外新淨，牌費啱啱先續完...」電話傳來一把穩重男子的聲音。

在一輪對答後，我決定選擇此CORONA作為我的坐駕。

可是，我沒有車牌，該如何試車?
------------------------------------------------------------------------
A：尋找有車牌的朋友協助

B：扮作有車牌頂硬上，希望不要發生意外或遇到警察

屌你好似好好玩咁

冇車牌點買

我跟CORONA車主約好了三天後的星期日試車，

當然，我襯著這三天時間努力地在網上觀看不同駕駛影片，

希望最少令自己腦中對如何駕駛有多一點概念。

很快，三天過去。

試車當天，我們相約了在大埔工業邨進行試車，

紅日假期的工業邨，一來車輛較少，方便試車。

二來也可以相對減少我「揸大膽車」的壓力。

坐上車後，我憑著看影片的記憶成功開動引擎。

可是，此刻我雙腳的震動頻率，連坐在旁邊的車主也感受到....
------------------------------------------------------------------------
A：還掂頭都洗濕咗，唔理咁多，鬆手制踩油
B：扮作身體不適，都係叫車主試車俾自己睇

有做過資料搜集，無車牌真係可以買車

條友真係唔識㗎喎

我生硬地拉動手制，把波棍推到「D波」，再一腳重重地踩向油門，

車輛馬上向前一搖。

「哇，你咁生硬，新牌仔黎?」坐在旁邊的車主驚慌地看著我。

「係...」我只能夠這樣回答。

「拿，你冷靜少少先，揸好堂軚，再慢慢俾油。」

可是，我當下緊張得甚麼話也聽不進去，更莫說按照指示控制車輛。

很快地，車輛已駛至一個九十度的直角彎...

忽然，我腦中閃過電影的對白...

「一入彎，拉一拉手制，架車BL一BL咁，咁又點啊，型囉! 」

沒法，只能照這樣一試，否則車輛就會直撞向牆。

我合上眼睛，準備抵受汽車撞向牆後帶來的衝擊，

顯然我也不認為自己能成功...

幾秒後，我打開眼晴，發現汽車竟然成功地飄移過彎，

正當我為自己的僥倖而高興之際，後面竟傳來警笛聲。

「前面架銀色Corolla，即刻停低!」顯然是警察認為我危險駕駛。
------------------------------------------------------------------------
A：停車
B：踩油逃走
C：棄車逃走
D：把旁邊車主當作人質威脅警察

b

作為一個未來車手，如果此刻停車豈不是面目無存?

我馬上大腳踩著油門全速逃走。

可是，這只是一輛N手積木Corolla，又怎能跟警車匹敵?

很快地，我們就被警車截停。

車主兩名警察下車走向我們，並敲著車窗。

「熄匙!車牌!身份證!」
------------------------------------------------------------------------
此刻，我應該...

A：乖乖就範
B：求饒
C：大力開門推跌警察落車逃跑
D：再度踩油逃走

我襯著警察都下了車，馬上再度踩油。

警察冷不防我再度開車，先是愕然了一下，繼而跑回警車繼續追截。

「哇!你條友癲架!」坐在旁的車主仍然驚魂未定。

「對唔住，我都無諗過件事會發展成咁。」

的確，我根本沒有想過自己會變成「逃犯」。

而且，很快警車將會再次追上我們。

正當我全力逃走之際，突然身後傳來一聲巨響。

原來是警車發生了交通意外。

與此同時，我竟然無意間順利控制車輛走了一段距離。

在確認警察沒有再追上來後，我把車停在一旁。
------------------------------------------------------------------------
A：確定向車主安排交收
B：還是算了
C：欺騙車主下車襯機再把車偷走

GTA

幾搞笑

留名

開始暴走

樓主呢

炒左落山

Lm

幾有趣，值得追看，希望看曬所有結局

lm

爛尾，屌你老母

OT完返黎，明天出文

「喂，你落車睇下，架車好似壞壞地。」

「吓，架車本身都壞壞地啦，有乜好睇？開車啦！」

可惡，三天前還在電話中跟我說架車內外新淨、無任何暗病，

現在竟然跟我說「架車本身都壞壞地」，也許人面獸心就係佢呢種。

我重新鬆開手制，踩下油門，車子開開了幾步，才想起有點不對勁。

「咪住，你家陣想我開車去邊？」

「去肥黃屋企啊！」

「吓！點解你會識肥黃？」

肥黃是我中學時期的青梅竹馬，可是我想不透為何這位車主會認識肥黃。

「去到肥黃度你咪知。」
------------------------------------------------------------------------
好像有點可疑?

A：去
B：不去

此posy 已完

主角車已炒

雖然有點可疑，不過我還是開車向肥黃家出發。

就在快到達肥黃家之際，想不到他竟然預先在樓下等待我們。

「喂，揸成點啊？見你無穿無爛應該OK啦。」

肥黃彷彿就像知道今天所發生的一切。

「仲好講，佢一開波差啲炒埋牆！嚇到我鳩都縮。」車主搶先開口。

「揸大贍車係咁架啦，不過唔到你會咁啱搵著阿Sky買車。」

「係囉，又會咁啱...」除了和應我想不到該做甚麼。

「而且，揸Corolla學乜撚野人叫Sky？」我自己在心中想著。

「拿，呢架積木仔就送俾你喇。」Sky把車匙拋向我。

「真係可以送俾我？」

雖然只是一輔9000元的Corolla，但也有點不可置信。
------------------------------------------------------------------------
[獲得99年出廠Corolla一部]

天色漸黑，你打算駕車回家，可是你沒有私人車位...

A：把車泊在家中附近的街道
B：在家中附近的街道尋拎錶位場
C：把車泊在家中樓下的停車場
D：霸王硬上弓，把車放在其他人的私人車位

反正車子也能夠誤打誤撞得回來，也許車位也可以？

我把車子駛到家中就近的一個停車場...

車場內九曲十三彎，而且既黑又暗，兩邊車路也十分狹窄。

毫無疑問，這就是所謂的地獄車場。

我看著指示牌：
1/F 私人車位
2/F 私人車位及時租車位
3/F-5/F 時租車位
------------------------------------------------------------------------
我該前往...
A：1/F
B：2/F
C：放棄霸佔私人車位，前往3/F

此post已完

我把車駛到一樓，看見地上私人車位各刻劃著一個已登記的車牌。

「車牌：D1U7ME」在一樓深處我看著其中一個車位的登記車牌。

究竟是甚麼人才會把自訂車牌改為「D1U7ME」?

「屌唔屌柒U就唔知，不過我架車就想即刻屌柒你個位。」

我邊自言自語笑著，邊把車泊進車位。

泊好車後，在經過一天驚險試車後，我決定步行回家食晚飯。
------------------------------------------------------------------------
晚飯後，我還有一點私人時間...
A：無聊上網看看
B：到街上散步
C：打機
D：直接沖涼睡覺

到街上散步也是一個不錯的選擇。

一來可以呼吸一下新鮮空氣，

二來可以舒展一下筋骨。
------------------------------------------------------------------------
該到哪裡散步？

A：公園
B：商場
C：漫無目的亂行

聖誕節快到了，到處也彌漫著聖誕氣氛。

我走進商場，看見眼前的情侶，馬上想起了謝安琪的歌：

「街裡愛人一對對，互送鮮花千杯不醉。」

雖然頭文字D中有句對白「車手是不需要女人的」，

可是，托海最後結局時也是有女朋友的。

算吧，反正商場一個人也可以逛得很有樂趣。
------------------------------------------------------------------------
接下來，我該前往...
A：商場大堂的巨型聖誕樹旁
B：到Food Court看看有沒有宵夜吃
C：書店
D：服裝店

我走進服裝店，看著林林總總的冬季服飾。

我是一個比較不注重外在打扮的人，

除了以前工作需要穿著的套裝、恤衫外，

基本上冬天我也會沿用夏天的T-shirt穿著在內，

再在外面搭上一件大褸，當然整個冬天就只靠這一件大褸。

「先生，呢排我地返左好多冬季衫，要唔要介紹返？」

站在身旁的女店員說著。
------------------------------------------------------------------------
A：要
B：自己看就好

雖然故事為「我要做車手」，但希望把主角塑造得人性化一點，因此故事

中除了賽車情節，也會加入一些主角日常生活的情節。

「好啊，麻煩你。」

「我地新返有休閒衛衣、亦都有斯文型既冷衫，仲有型格皮褸。」

我邊聽解說邊仔細打量著這個女店員。

啡啡的長髮，雪亮的大眼睛，白裡透紅的皮膚，是位美人兒呢。

「先生...先生？」

我太多過於專注打量女店員而站在原地發呆。
------------------------------------------------------------------------
A：看看休閒衛衣
B：看看斯文型既冷衫
C：看看型格皮褸
D：還是算了，甚麼也不看

係咪已經唔打算考番個牌

「嗯，咁就睇睇衛衣啦。」

「好啊，呢邊請！」

女店員邊說著邊拿出不同款式的衛衣供我試穿。

一番試穿後，其中兩件我認為頗為合適。
------------------------------------------------------------------------
A：買
B：不買
C：試穿其他衣服

黎緊大把機會

無牌車手

雖然衛衣值得考慮，但也許可以先試其他衣服？

「唔好意思，我想試埋其他種類衣服先。」

「唔緊要，唔知先生跟住想試邊類？」
------------------------------------------------------------------------
A：看看休閒衛衣
B：看看斯文型既冷衫
C：看看型格皮褸
D：看看女裝部

車手配皮褸，好像是一個絕配呢。

就像《烈火戰車》中的Sky哥哥，也是黑超配皮褸，香車配美人。

我穿上女店員遞上的皮褸，照照鏡，確實是添上了幾分帥氣。

可是，看看門口那位叫Kelvin的藝人的海報，

還是不得不慨嘆基因的重要性。
------------------------------------------------------------------------
那麼我應該...

A：買
B：還是算了，不買
(已沒有時間再試穿其他衣服)

雖然衣服都很美，可是節儉也是一種美德。

況且錢在手中，隨時可以再買，也可以留作他用。

我離開了快打烊的服裝店，打算再閒逛一會就回家。
------------------------------------------------------------------------
那麼該到哪裡？
A：商場大堂的巨型聖誕樹旁
B：到Food Court看看有沒有宵夜吃 (Food Court已打烊)
C：書店
D：服裝店
E：還是算了，回家

E

Ok支持你

到書店逛逛吧，也許能有意外收鑊呢。

我該看哪一類書？
------------------------------------------------------------------------
A：政治書
B：小說
C：烹飪書
D：旅遊書
E：寵物書
F：商學書
G：漫畫

由小到大，我一直都希望能養一隻寵物，和牠一起長大。

當然，一切只是空想。

起碼，看看寵物書中的可愛動物，最少能慰藉一下心靈吧。

我拿起一本名為「哥基飼養攻略」的書，並開始翻閱。

「喂，咁啱啊。頭先試完一大輪衫又唔買既衰人！」

正當我全神貫注之際，傳來一把女性聲音。
------------------------------------------------------------------------
A：「哈...Hello...」
B：「咁啱既，你又黎睇寵物書？」
C：「唔買咪唔買，吹啊？」
D：甚麼也不說

「唔買咪唔買，吹啊？」

明明對方是一個可愛少女，

我自己也不知道為何會衝口而出說出這種話。

「哇，試完一大輪衫唔買已經有衰，估唔到連把口都咁臭。」

少女向我投以鄙視的眼神。
------------------------------------------------------------------------
A：「Sorry...我唔係有心」
B：「我就係咁」
C：「你又係黎睇寵物書？」
D：甚麼也不說

笑撚死

簡GTR咪好囉

好撚痴線

好蝕

車手就係要咁

有資質既點都做到車手

「我就係咁！」，反正都已經開了頭，此刻道歉豈不是霸氣盡失？

「你都黐黐地線！」少女轉身就走，頭也不回。

獲得稱號：《女性絕緣體》

(稱號在將來的比賽中可作頭銜使用)

這些年來，我的自我個性令到自己難以跟女生正常溝通，

因此身邊女性朋友不多，自然到現在也是A0。

略帶失落的我，離開了書店及商場。

走在回家的路上，忽然街角的小巷彷彿傳來一點聲音...
------------------------------------------------------------------------
A：無視
B：走進小巷看看

車手係應該要有火架

Zzz

若果人類七宗罪由我來訂的話，我一定會把好奇心加進去。

最少此刻我敗給了好奇心。

我轉進小巷，周遭沒有街燈，黑得伸手不見五指。

現在唯一的照明方法就是打開手機的閃光燈。

在微弱的閃光燈下獨自前進，心中的恐懼難以掩飾。

越向前走，聲音便來符更明。

現在回頭還來得及...
------------------------------------------------------------------------
A：回頭算了
B：繼續前進

撞破人地打war game

文呢

「啪！啪！啪！」繼續前進的我，終於聽清楚是甚麼聲音。

可是，若果你所想的啪啪啪是那種啪啪啪，

那麼只能說聲抱歉，讓你失望了。

這些啪啪聲是來自物件打擊的聲音。

只見數名警察把一名男子按在地上，不斷揮動警棍亂打。

由於是亂打，有些打在地上的棍發出了啪啪聲。
------------------------------------------------------------------------
A：上前阻止
B：回頭算了

現在起使用新投票放法：

每次出文後開放給大家投票，真到下次出文前，

我會回覆一句「投票結束」，

將會選取公開投票時段間最多人投的選項。

「啪！啪！啪！」繼續前進的我，終於聽清楚是甚麼聲音。

可是，若果你所想的啪啪啪是那種啪啪啪，

那麼只能說聲抱歉，讓你失望了。

這些啪啪聲是來自物件打擊的聲音。

只見數名警察把一名男子按在地上，不斷揮動警棍亂打。

由於是亂打，有些打在地上的棍發出了啪啪聲。
------------------------------------------------------------------------
A：上前阻止
B：回頭算了

現在起使用新投票方法：

每次出文後開放給大家投票，直到下次出文前，

我會回覆一句「投票結束」，

將會選取公開投票時段間最多人投的選項。

大家都好有共識要玩鳩主角

比黑警打撚死

好帖留名

a

Aaaaa

A呀 快手啦

投票結束

「喂，你地做乜圍住人黎打？」我決定豁出去了。

「阿sir做野唔駛你教！」其中一名警員大叫。

「你地再係咁我拍片去投訴警察科架啦！」

「車，我地走！」其中一名白衫的指揮官指示下屬離開。
------------------------------------------------------------------------
A：追上去
B：先幫助地上男子

E
買套g29返屋企算啦

出文未

濫用私刑確實不可饒恕，我決定繼續追向警察。

即使我不能阻止他們逃走，最少我也可以拍下他們心虛逃走的畫面吧？

可是，警察好歹也受過體能訓練，運動不強的我很快就被他們放甩，

因此我只好先回頭查看倒地男子的情況。

「肥黃？點解會係你架？」

這刻我才看清楚倒地的男子竟然是肥黃。

「...好辛苦，心口度...」肥黃說畢這句話後便昏倒了。

「喂...肥黃！」因應現場情況，看來我需要幫助肥黃施行心肺復甦法。
------------------------------------------------------------------------
我應該先...

A：左手 右手 直手擺喺心口
B：深度 深度 5cm嘅深度
C：速度 速度 1 秒 2 下嘅速度

A B C

屌你老母 笑撚到我

投完追上去，最尾又係兜返去幫訓係地條友

咪係， 冇分別，不過仲要玩埋CPR呢點正

其實有分別，稍後既文會提及到，不過聽日要返工，聽日先再有文

推

プシュ

「左手 右手 直手擺喺心口 」我邊回憶著教學邊做出CPR手勢。

「深度 深度 5cm嘅深度，速度 速度 1 秒 2 下嘅速度」...

重覆以上動作數次，肥黃恢愎了知覺。
------------------------------------------------------------------------
A：扶他離開小巷
B：先問他為何被打
C：召喚救護車
D：找其他人來幫忙

廢事一陣有咩冬瓜豆腐入我地數

A 立即移動傷者整死佢

E 丙多兩野

安全起見，還是先把肥黃交給專業醫護人員吧。

「喂，呢度係咪999啊？」我竟然讀起了阿婆報警的對白。

「係啊，先生有乜幫到你啊？」

「有個人掉海啊！啊唔係，有個倒地受傷啊，仲要傷得好重。」

我跟電話另一方的999接線生交待地址，情況等資料後，

救護員數分鐘內已經趕到。

「哇！俾人打到咁啊...」其中一名救護員看著我說。
------------------------------------------------------------------------
A：甚麼也不說
B：把剛才被警察甩掉前拍到的手機短片展示
C：胡亂編出一個理由應酬
D：「係囉，抵打！」

d

B

煮死班黑警

「係囉，抵打！」

「佢係咪你朋友黎？你話佢抵打，即係你知佢因乜事俾人打？」

救護員邊急救邊向我提問。

「佢係我朋友黎，識佢咁多年，佢衰咸濕衰過好多鑊...今次都係掛。」

一時間我難以向他們解釋是警察把肥黃打傷的，

我想即使展示手機短片也難以令人相信。

「先生，你朋友俾人打到咁，要唔要我call台幫你叫埋警察黎？」

另一名救護員向我提問。
------------------------------------------------------------------------
A：要
B：不用了

今晚需要出席公司俾面派對，趕得切的話就夜少少出文，趕唔切就要聽日先出到文

A 聽日入翻黎

好正

「要！」我倒要看看警察到場後會如何處理。

在等待警察到場之際，救護員已為肥黃完成急救。

等待數分鐘後，數名警察趕到，我憑自己的印象回想，

他們應該不是毆打肥黃那群警察。

警察略為紀錄肥黃的情況後，

便分派其中一名警員跟隨肥黃乘坐救護車送院。

其餘警員先封鎖現場，並向目擊者(我)問話。

警員表示會再致電我約時間落口供。
------------------------------------------------------------------------
我應該：
A：向警員展示影片
B：表示明白，待警員約時間到警署落口供

B
爆俾記者啦 天下黑警一樣黑

B
唔好show底牌俾黑警睇

我決定先把影片隱藏，總有一天用得著吧。

警察簡單跟我問話數句後便著我回家等待電話。

擾攘一輪後，時間已經不早，我需要回家洗澡睡覺了。

可能被昨晚事件影響了心情，第二天我很早就自然睡醒。
------------------------------------------------------------------------
現在時間：早上六時，我應該...

A：到公園晨運
B：到醫院探望肥黃
C：買早餐
D：在床上消磨時間

我要買gtr

E去警局

冬天就應該瑟縮在被窩中取暖。

我攤睡在床上滑動手機，瀏覽黃色笑哈哈討論區。

在眾多主題中，我發現了一個主題非常吸引我，

題目是「揸車易過打飛機」，

按進去後，原來只是嘩眾取寵的私人教車師傅宣傳，

可是，也許我該認真地考取一次駕駛執照？
------------------------------------------------------------------------
A：真正嘅車手係靠天份，駛乜駕駛執照
B：聯絡帖子內師傅查問詳情
C：起床

追到live

「喂，司傅你好，我想學車。」

「你想要邊個Plan？唔記得就睇返個Post！」師傅的聲音既麻甩又響亮。

「揸車易過打飛機」帖子內容：

打飛機你就打得多啦，有無諗過揸車仲易過打飛機呢？

唔好猶豫啦，立即致電1234-4321查詢啦！

牛奶仔計劃：25堂/$7500 唔識學到識
老司機計劃：20堂/$6000 由識少少學到識撚曬
快槍手計劃：15堂/$4500 好似你幾秒就射咁快學識
頓悟計劃：10堂/$3000 識唔識睇你自己

嗯...該選擇
------------------------------------------------------------------------
A：牛奶仔計劃
B：老司機計劃
C：快槍手計劃
D：頓悟計劃

《本次選項將會影響主角將來能力有重大影響，請慎選》

「哪...哪就頓悟計劃吧！」

回想起早前，我好歹也曾經「安全」地駕駛過一次，

看來我也是名可以頓悟的人才。

「好，我就係鍾意好似你咁夠薑嘅人！」師傅歡喜地回應。

「咁我最快可以幾時上堂？」

「你轉頭過數俾我，我幫你搞埋學牌同埋排期考路試，

我諗兩星期後可以上第一堂啦。你入低我電話啦，叫我肥雪得啦。」

[金錢-$3000，剩餘$6,7000]
[獲得肥雪的電話號碼]
------------------------------------------------------------------------
襯著還有兩星期時間，我該找一天：
A：在學車前先見一見肥雪本人
B：探望肥黃
C：去旅行放鬆一下心情
D：找其他事情做

雖然已經付了錢，不我還是有點不放心，於是致電肥雪。

對於見面一事，肥雪很爽快地答應了。

第二天...

我到達跟肥雪約定的地點，一名肥胖身型的男子倚著牆邊抽煙。

「哇，係林雪啊！」突然數名路人指著該男子大叫。

「林你老母雪，人有相似乍。」男子顯得有點不耐煩地回應。

「唓...」

這下我才看清楚那位肥胖身型的男子，根本就是林雪的孖生兄弟吧？

「唔好意思，你係唔係肥雪？」我走近男子詢問。

「係，識叫我肥雪，你就係學車條友？」

「係啊...」

「上車！」肥雪大叫了一聲，指著泊在路邊的S15。

肥佬配跑車，真是一對充滿違和感的組合...

肥雪示意圖：

S15：

------------------------------------------------------------------------
A：上車
B：得唔得架你...？
C：離開
D：叫救命

A
between樓主不如每次投票都逐個寫啲選項出嚟 最多正評嘅就揀佢咪簡單啲

仲未有文

樓主潛水

A
正皮比架s15嘅

可以一試

上車後，肥雪馬上踩盡油門，車輛馬上發出雄壯的引擎聲。

「乜...學車係用呢架車？」

「你學車用呢架車，兩個回合就炒咗喇。」肥雪有點不屑地回應。

「咁你家陣想帶我去邊？」

「又係你話想見下面，你都係想睇下我手車掂唔掂姐？」

「都...係嘅。」

肥雪沒有回答我正在前往何方，我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：再問一次
B：不再詢問
C：跳車
D：打開窗向街外叫救命

「救命啊！」直覺告訴我這趟車危機四伏。

我打開車窗向街外連叫數聲。

可是，相信大家也知道香港人的冷漠是世上數一數二，

除非遇上「某少爺」灑錢則另作別論。

路上行人，低頭族的繼續低頭，聽歌的繼續聽歌，

不禁令我想起某故事的一句：

「你即管叫破喉嚨吧，沒有人會來救你。」

「搞錯啊，開快少少你就驚？」肥雪想不到我會打開窗叫救命。

「唉，大佬你高抬貴手，放過細佬我啦，我只係想學車者...」

「你叫救命叫得黎，其實我地已經到目的地，前面就係。」

肥雪所指的目的地，是中文大學。

「你車我黎中大做乜？」

「你真係問題少年黎架喎，一陣你咪知！落車！」肥雪顯得不耐煩。
------------------------------------------------------------------------
A：落車
B：跳車
C：大叫救命
D：坐在原位，甚麼也不做

連登真係on9
垃圾頒獎禮推爆幾個post
咁高質既故冇人追
屌你老母child登仔 個個都係垃圾來

好故，推

救命啊，文呢

爛尾

今次投咁耐

我再次打開車窗，鬆開安全帶，轉身跳出車窗。

其實車已經停定了，我也不知道自己為何會選擇跳車。

由於動作太大，我身體落地後自然地叫了一聲「哎呀」。

四周的中大學生都不約而同看著我，

有的在暗笑，有的在「O嘴」...

「原來你隨咗係問題少年，仲係癲佬黎。」肥雪一臉無奈。

「咁你車我黎中大即係做乜？」

「黎接我個女放學囉。」肥雪指著其中一名在掩著嘴笑我的女學生。

女學生邊笑邊走向我們...

「老竇，呢條傻仔邊個黎？」女學生笑著指向我。
------------------------------------------------------------------------
我應該...
A：待肥雪開口介紹
B：趕在肥雪開口前馬上自我介紹

返工OT忙到無時間上黎

我再次打開車窗，鬆開安全帶，轉身跳出車窗。

其實車已經停定了，我也不知道自己為何會選擇跳車。

由於動作太大，我身體落地後自然地叫了一聲「哎呀」。

四周的中大學生都不約而同看著我，

有的在暗笑，有的在「O嘴」...

「原來你除咗係問題少年，仲係癲佬黎。」肥雪一臉無奈。

「咁你車我黎中大即係做乜？」

「黎接我個女放學囉。」肥雪指著其中一名在掩著嘴笑我的女學生。

女學生邊笑邊走向我們...

「老竇，呢條傻仔邊個黎？」女學生笑著指向我。
------------------------------------------------------------------------
我應該...
A：待肥雪開口介紹
B：趕在肥雪開口前馬上自我介紹

我決定趕在肥雪開口前自我介紹，

第一句先說甚麼？
------------------------------------------------------------------------
A：你好，今天天氣很好。
B：你好靚女！
C：我先唔係傻仔！
D：其實頭先出咗小小意外

「你好靚女！」

「吓...哦...多謝...」女學生略帶一點尷尬。

「緊係喇，我個寶貝女喎！」肥雪出口打完場。

「哈..點解你會喺架停定嘅車上面跳落黎？」

「其實係你老竇搞到我驚嚇過頭...個腦一片空白先會咁。」

「老竇，你又開快車嚇人？」女學生睜開雙眼看著肥雪。

女學生的問題反映出我並不是第一名受害者。

「咁嘅速度都接受唔到，將來點出去揸車？」肥雪反問。

「咁某部份原因都係我反應過大者。」這次到我來打完場。

面對略帶尷尬的場面，我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：先建議大家上車再說
B：繼續在原地說話
C：獨自離開
D：向女學生索取電話號碼

每日一篇咩

打鐵要襯熱，我決定不理一切先向女學生索取電話號碼。

「靚女，你幾號電話？」我說出這句的時候也不知道自己哪來的勇氣。

場面彷彿就是香港某I大男學生向女生說「受唔受溝」一樣。

女學生很愕然的看著我...

「算啦，我地上車先講啦。」肥雪無奈地看著我。

上車後，我應該...
------------------------------------------------------------------------
A：轉移話題
B：繼續向女學生索取電話號碼
C：轉為跟肥雪說話
D：甚麼也不說

[新增好感值]
主角身邊的人物將會依照好感值而對主角有不同的態度、幫助
若好感值增加/扣減到一定程度將會觸發該角色的特別劇情。

女學生：-50
肥雪：-20

-50

B
攞到電話為止

B
繼續係人地老豆面前問佢個女拎電話號碼

B
可唔可以有選擇E:向肥雪問佢個女電話

F
係佢老豆面前同條女打茄輪

B 拎唔到 唔學車

好撚好玩
B

b 好快變負100好感

扣減到一定程度將會觸發該角色的特別劇情

想睇

唔係講笑 我覺得堅好睇
支持樓主

B
快啲手好冇

蟻民表示要今晚先可以繼續

C

宅撚只會幻想

B!

仆街live左
B

b
劇情繼續應該係不要暗戀

肥雪= 茂木夏樹既叔叔
女學生=茂木夏樹
男主=弱化拓海？

快喇

「作為一個現代大學生，係唔應該咁怕羞！」我決定豁出去了。

「哈哈哈！你係A0？」沒想到她的態度會突然180度轉變。

「你點知架？」

「係得A0毒撚先會咁樣撩女仔。」看來她對我的印象進一步惡化了。

「世事都俾你看透...」這刻的我簡直無地自容。

「拿，我電話號碼，入低佢啦，見你同我老竇相識一場先俾你乍...」

「點稱呼...？」我很尷尬地輸入了她的電話號碼。

「我叫慧妍。」

「女，你食咗飯未？」肥雪再次轉移話題化解尷尬。

「未啊，老竇我地食乜好？」
------------------------------------------------------------------------
A：展示自己有主見的一面，主動提出建議
B：待肥雪建議
C：反問慧妍有甚麼提議

[好感值]
慧妍：-60
註：以後某角色的好感值有變更時才會展示

[獲得慧妍的電話號碼]

fuck you

(我該提議吃甚麼...？」

A：生加雲南米線
B：麥當當開心樂園餐
C：井井屋日式定食
D：Oppa韓式料理

[本次選擇將大幅影響好感值，請慎選]

梗係C

A
溝女一定係食譚仔特辣

a 譚仔特辣展現男子氣概

「不如食麥當當開心樂園餐！今期玩具好似係乜乜寶可夢公仔！」

肥雪跟慧妍聽後你眼望我眼，之後一起笑了出聲。

「估唔到你都幾有童真。」我實在看不透慧妍這句是讚賞還是恥笑。

「麥當當...算經濟實惠嘅。」肥雪邊說邊按著手機尋找最接近的麥當當。

到達後，肥正把車泊在街錶場等待車位，

並示意我跟慧妍先到麥當當點餐。

「唔該，一份開心樂園餐！」我向店員點餐。

(慧妍跟肥雪選擇其他套餐)

「先生，請問玩具要邊款？」
------------------------------------------------------------------------
A：比叉燒
B：啫喱龜
C：黃金水魚王
D：傻西瓜鴨

「要傻西瓜鴨！」我指著那隻雙目無神卻出奇地呆萌的鴨子玩具。

這時，我偷看在旁邊點餐的慧妍，她點了魚柳包配上士多啤梨奶昔。

很快我們就找到了坐位，我必需在肥雪來到前把握機會跟慧妍交流。
------------------------------------------------------------------------
該說甚麼話題？

A：「你喜歡傻西瓜鴨嗎？」
B：「點解你同你老竇個樣爭咁遠？」
C：「你喺中大讀緊乜野系？」
D：「你老竇有無教你揸車？」

D 可能係真子類型，跟手主角變咗池谷

「你喜歡傻西瓜鴨嗎？」我向慧妍展示手中玩具。

「鍾意啊！我細過時都有睇乜乜寶可夢！」慧妍興奮地說。

這還真是意想不到的反應呢。

「咁點解頭先喺車上你同你老竇一齊笑我？」

「無計啦，我老竇對我好嚴格，想我成才。所以喺佢面前要扮成熟。」

「不如將隻傻西瓜鴨送俾你？」

「咁你呢，送咗俾我你咪無？」

「唔緊要啊！我之後可以自己再食多餐換多隻！」

「咁好啦，多謝你。」這次慧妍的微笑是發自內心的。
------------------------------------------------------------------------
肥雪剛進來麥當當，正在點餐。我還有時間再跟慧妍多談一個話題：

A：「你喜歡傻西瓜鴨嗎？」
B：「點解你同你老竇個樣爭咁遠？」
C：「你喺中大讀緊乜野系？」
D：「你老竇有無教你揸車？」
[好感值]
慧妍：10

B

一齊玩鳩個主角

B
大家唔好忘記初衷！

b
唔係親生

先休息，明天再續

每日一篇

要令到主角冇女屌，焗佢屌架車既死氣喉

笑到pk
Btw如果溝到女就唔係女性絕緣體啦

「咦，係喎！點解你同你老竇個樣爭咁遠？」

慧妍擁有一把竟麗秀髮，身材纖瘦高佻，而且皮膚白皙，

跟他那個頭髮雜亂蓬鬆，身材肥絲大隻，皮膚粗糙的爸爸完全是強烈對比。

「哇...你啲問題咁尖銳嘅...？」慧妍好像有口難言。

「其實老竇年輕時都曾經係一件小鮮肉，而我老竇話我同阿媽好似樣。」

慧妍深呼吸了一口氣，還是開始向我講解。

「但係阿媽喺我好細個時就走咗，所以我都係靠相片同老竇形容黎了解自己阿媽。而且聽街坊講，自從阿媽走咗後，老竇就開始自暴自棄，除咗教車外任何野都得過且過就算，久而久之就變成宜家咁。」

「對唔住，好似問咗個唔應該問嘅問題。」

我看見慧妍越說越傷心，急忙打斷她的說話。

同時，肥雪亦手持巨無霸餐加大X2走到我們旁邊坐下。

「你地頭先傾乜？」肥雪看著略有異樣的女兒。
------------------------------------------------------------------------
A：如實回答
B：胡亂回答
C：甚麼也不答
D：叫慧妍回答

「咦，係喎！點解你同你老竇個樣爭咁遠？」

慧妍擁有一把亮麗秀髮，身材纖瘦高佻，而且皮膚白皙，

跟他那個頭髮雜亂蓬鬆，身材肥絲大隻，皮膚粗糙的爸爸完全是強烈對比。

「哇...你啲問題咁尖銳嘅...？」慧妍好像有口難言。

「其實老竇年輕時都曾經係一件小鮮肉，而我老竇話我同阿媽好似樣。」

慧妍深呼吸了一口氣，還是開始向我講解。

「但係阿媽喺我好細個時就走咗，所以我都係靠相片同老竇形容黎了解自己阿媽。而且聽街坊講，自從阿媽走咗後，老竇就開始自暴自棄，除咗教車外任何野都得過且過就算，久而久之就變成宜家咁。」

「對唔住，好似問咗個唔應該問嘅問題。」

我看見慧妍越說越傷心，急忙打斷她的說話。

同時，肥雪亦手持巨無霸餐加大X2走到我們旁邊坐下。

「你地頭先傾乜？」肥雪看著略有異樣的女兒。
------------------------------------------------------------------------
A：如實回答
B：胡亂回答
C：甚麼也不答
D：叫慧妍回答

B 9up

「哦，無...頭先我地傾起灰姑娘劇情，覺得女主角好慘，一時感觸者．」

「嗯！」慧妍勉強露出微笑和應。

「咁大個人仲係度睇小朋友故事。」肥雪一臉不屑。

午膳結束，肥雪先把我送回家，再約定兩星期後學車。
------------------------------------------------------------------------
還有半天時間，該做些甚麼？
A：在街上逛逛
B：找慧妍whatsapp
C：兼職賺錢
D：到醫院探望肥黃

車手身邊要有條女

B la diu

b
等睇三萬蚊過夜

B
順便約佢三萬蚊過夜

一日得一兩篇，每篇得幾行，垃圾

為了擺脫女性絕緣體的稱號，我決定在找慧妍whatsapp前先上網看一下兩性關係攻略。

不經不覺已經黃昏時刻，我打開whatsapp：

慧妍 - 在線上

我：「Yo！我頭先上網見到隻狗好得意！」

慧妍：「係？睇過！」

我：「 」

慧妍：「哈哈，又真係幾得意喎！」

我：「係呢，頭先咁趕都未有足夠時間認識你tim...」

慧妍：「我都係！Btw，多謝你隻傻西瓜鴨。」

我：「小事啦。係呢，頭先你老豆入中大接你，讀緊乜野科啊？」

慧妍：「你估下 」

我：「比啲提示喇，文定理定商？」

慧妍：「文！」

我：「唔通係翻譯？ 」

慧妍：「錯！仲有3次機會 」

我：「吓？限次數！咁估錯哂會點？」

慧妍：「你再估錯多3次咪知~」

我；「唔理喇，亂估下啦！LAW！」

慧妍：「Bingo！」

我：「Wow！天之嬌女 」

慧妍：「俾老竇迫出黎架者！唔講住，要出門口啦。」

我：「去邊啊？」

慧妍：「唔講你知 」

慧妍 - 最後一次上線時間 18:30
------------------------------------------------------------------------
跟慧妍whatsapp結束後，我應該：
A：自己到街上逛逛順道吃晚餐
B：跟媽媽到街上吃晚餐
C：看看家中有甚麼可吃
D：到醫院探望肥黃

[好感值]
慧妍：20

對，偶爾也該做做孝子。

「媽，我地今晚出街食飯！」

「你搵工搵成點？出街食會唔會好貴架？」

(迢段時間我一直欺騙母親自己在找新工作。)

「間唔時一次無問題喇！」

於是，我跟媽媽決定到街上晚餐。

當然，做孝子只是其中一個目的，

另一個目是希望碰碰運氣，看看會否在街上遇見慧妍。
------------------------------------------------------------------------
該吃甚麼？

A：生加雲南米線
B：上校炸雞
C：井井屋日式定食
D：Oppa韓式料理

B, 玩鳩伯母

A
頭先食唔到依家一定要特辣！

我帶著母親來到三加雲南米線。

「實mark野？」是生加阿姐的熟識口音。

「唔該一個腩肉墨丸竹笙米線，麻辣十小辣，凍檸茶。」

「懶肉勿演畜牲，實小勒，凍鏈茶。」阿姐確認一次我的選擇。

待母親也點好食物後，我再拿出手機看看whatsapp。

慧妍 - 最後一次上線時間 18:30
------------------------------------------------------------------------
該再主動whatsapp找她一次嗎？
A：找
B：不找

a
title 洗唔洗轉做我要溝慧妍

就快去到學車同賽車劇情

以為有得玩對白接龍 無咩事我返出去先

對於剛認識的女孩，還是不要窮追猛打好。

也許緣份到了，自然會在街上遇見。

跟母親晚餐後，我們決定閒逛一陣子消化一下。

想起來，我也很久沒有跟母親逛街了。

突然，褲袋內的手機連震了數下。

難道是慧妍找我？

我馬上從褲底取出手機，卻發現是肥雪。

肥雪的whatsapp對話如下：

「你個仆街識得一日就想溝我個女？隻傻西瓜鴨係咪你送俾佢！？」

「雖然我好想繼續鬧你，但係呢一刻我需要你幫幫我！」

「阿女頭先話去拎一拎速遞就返，但係到家陣都仲未返，都成兩粒幾鐘！」

「打佢電話又唔通，whatsapp又無上線！」

「我已經揸咗車出黎四圍兜下見唔見佢！」
------------------------------------------------------------------------
面對突如其來的狀況...
A：先嘗試致電慧妍
B：向母親說明狀況，再自己去找慧妍
C：向母親說明狀況，再跟母親一起去找慧妍
C：向母親說明狀況，再自己匯合肥雪去找慧妍
D：向母親說明狀況，再跟母親一起匯合肥雪去找慧妍

對於剛認識的女孩，還是不要窮追猛打好。

也許緣份到了，自然會在街上遇見。

跟母親晚餐後，我們決定閒逛一陣子消化一下。

想起來，我也很久沒有跟母親逛街了。

突然，褲袋內的手機連震了數下。

難道是慧妍找我？

我馬上從褲底取出手機，卻發現是肥雪。

肥雪的whatsapp對話如下：

「你個仆街識得一日就想溝我個女？隻傻西瓜鴨係咪你送俾佢！？」

「雖然我好想繼續鬧你，但係呢一刻我需要你幫幫我！」

「阿女頭先話去拎一拎速遞就返，但係到家陣都仲未返，都成兩粒幾鐘！」

「打佢電話又唔通，whatsapp又無上線！」

「我已經揸咗車出黎四圍兜下見唔見佢！」
------------------------------------------------------------------------
面對突如其來的狀況...
A：先嘗試致電慧妍
B：向母親說明狀況，再自己去找慧妍
C：向母親說明狀況，再跟母親一起去找慧妍
D：向母親說明狀況，再自己匯合肥雪去找慧妍
E：向母親說明狀況，再跟母親一起匯合肥雪去找慧妍

B算啦 要獨處

E
等肥雪溝老母

快

我決定長話短說，向母親簡略說明情況後馬上前往尋找慧妍。

可是，此刻我根本無重從入手。

因此我決定先致電肥雪查問一些基本資訊。

電話很快就接通。

我：「喂，肥雪！」

肥雪：「喂，你家陣喺邊？」

我：「我家陣喺屋企附近商場，想問你少少資訊，之後我地分頭搵喇。」

我：「你去過慧妍拎速遞間舖未？仲有無繼續打俾佢？」

肥雪：「去過，唔見人！有，都係無人聽。」

我：「平時佢有無話去開邊度玩？」

肥雪：「通常都係同朋友食下飯，遊下車河咁。」

我：「我家陣返屋企揸車出黎兜下，保持聯絡！」

肥雪：「喂，你有車架咩？你識揸車咩？」

我：「時間緊迫，遲下再解釋！」

在跟肥雪對話期間，我已經回到停車場。

幸好，車依然完好無缺，看來那個被我霸佔私人車位的人尚未發現。
------------------------------------------------------------------------
我應該前往：
A：山路
B：高速公路
C：家中附近街道
D：中文大學

明天再續

b啦，上高速踩返轉先

A
上返轉秋名山先啦

aaaaaaaa

其實會吾會離哂題呢
講主角學車或揸車都只係提左少少
反而去媾女行街仲多過主要劇情
而且主角兩星期後先可以學車
樓主就真係一日一日咁慢慢講
咁搞法 要追個post幾年都未睇到主角做車手啦

已經唔想理主角係咪要做車手 要幫主角脫獨

LIVE 左

透露少少，呢段劇情入面嘅選擇對即將發生嘅賽車及學車劇情會有影響。另外要等收工先出到文

雖然不可理喻，但直覺告訴我應該先拜訪一下山路。

治著大埔廣福邨前進，一邊路口通往吐露港公路，另一邊則通往大埔公路。

我決定取道大埔公路，反正治途也會經過中文大學門口。

晚上的大埔公路曾經是一個飛車勝地，直至警方近年加密了切置路障的頻率。

我駕駛著Corolla沿山路前進，一直沒有甚麼發現。

「哇！屌！」忽然對面一輛車越過雙白線橫向閘在我面前，迫使我踩了一腳重剎車。

「我仲以為係乜野靚車，原來係架...垃圾！」車上一名年輕男子下車看了我一下後，不屑地回到車上準備離開。
------------------------------------------------------------------------
A：這啖氣如何吞得下！馬上追趕！
B：忍一時風平浪靜，先繼續尋找慧妍
C：馬上聯絡肥雪匯合

Corolla示意圖：

B
唔好亂嚟

B
揾人要緊

遲左

「忍一忍吧，忍忍忍忍！」我不斷在心中重覆提醒自己。

很快年輕男子已飛快離去，車尾燈也見不到。

我繼續這趟山路旅程，直至來到中文大學入口。
------------------------------------------------------------------------
該往哪邊走？

A：進入中大校園
B：繼續往沙田方向前進
C：迴旋處調頭回大埔

ｂ

主角而家喺四條柱嗰個位？係嘅話可以留喺原地博慧妍會搭紅van喺依到落車

係喺四條柱度

但係無option係留喺附近捕佢

可以選擇先食下花生

反正已來到中大門口，就進入校園碰碰運氣吧。

由大埔公路入口進入，

向左則可向新亞書院、聯合書院前進，

向右則是前往善衡書院、崇基學院。
------------------------------------------------------------------------
該往哪邊走？

A：向左
B：向右
C：在門口等待
D：離開

離投票結束還有5分鐘，若果票數相同則取較早夠票的選項

頂 追到live 條女molamola

雖說男人的直覺不及女人第六感準確，不過當下只能夠信自己了。

我向右轉，來到了往善衡書院、崇基學院的方向。

夜闌人靜，加上是完sem的時期，晚上的中文大學可說是份外清幽。

我特地打開車窗，感受一下窗外空氣，也可以更清楚聽見外來聲音。

來到崇基學院附近，我隱約聽見了汽車的引擎聲。

我朝著引擎聲方向駛去，竟然是剛才攔腰截住我的年輕男子。

看來他還沒有發現我，我馬上把車頭大燈關掉，小心地把車泊在路邊。

正當我悄悄地走近年輕男子的車輛之時，其中一座建築物中走出了一名女子。

再走近一些查看，是慧妍！

只見她鬆容地走向年輕男子，繼而兩人看似習慣性地抱在一起數秒，然後一起上了車。
------------------------------------------------------------------------
檸檬的味道確實很酸，可是我還是得決定下一步...

A：回車上聯絡肥雪
B：上前阻止
C：上前搭訕
D：離開

[注意：本次請慎重選擇，不同選項將會大幅影響好感度]

D

人地溝仔關你咩事

A 肥雪你個女係雞黎啊

C

之後同佢走返轉

C 做車手係要有火

沒錯！做車手就不應怕事！

可是若然上前阻止又會顯得不夠風度及EQ，

因此我選擇了上前搭訕。

正當兩上人上了車，準備開車之際，

我走到了慧妍那邊車窗...

「哇！乜咁啱啊？」幸好車窗並沒有關上，慧妍應該清楚聽到我說話。

「...點解你會係度出現？」慧妍顯得不知所措。

「你！你咪頭先果條揸住架垃圾Corolla條廢柴？」年輕男子很快就認出我。

「拿，咪住先，你憑乜野話我架Corolla垃圾，你又憑乜野話我廢柴？」

「妍，你邊度識埋啲咁嘅自信毒L？」

「佢...係我老竇嘅學生黎...」

「乜野話？雪uncle竟然睇得上呢條毒L？」

「喂，好啦喎！留返少少尊重好喎！」我漸漸忍不住心中的怒火。

「毒L，敢唔敢走返轉？出咗中大閘口後一路向大埔方向走，鬥 落到廣福邨，先到先贏。」

「哦，唔通遲到嗰個贏咩？」

「咪話我唔讓你，我車多個人同你鬥又點話。」年輕男子意思顯然是指載著慧妍。
------------------------------------------------------------------------
A：接受挑戰
B：拒絕挑戰

[好感值]
慧妍：-30

A

搞到佢炒車

先休息，明天再續

預告，正評達到100後將會出現[機會]劇情

類似玩大富翁的機會卡一樣，

有可能係好野，有可能係壞野，

但好野未必一定會帶來好影響，

同樣地壞野亦都有機會可以兜得返，

視乎大家的選擇。

投票結束，寫多篇先休息

「黎咪黎，驚你？」這就是所謂的輸人不輸陣。

「嗱，講明先，炒車唔關我事架！」年輕男子露出輕佻的笑容。

我緊隨著年輕男子駛出中大，

一出閘口，年輕男子馬上加速，引擎馬上和應，發出雄厚的加速聲。

當然我也不能認輸，我馬上緊隨加速，

可是得到的回饋就是引擎猶如在求饒的悲鳴聲。

很快地，我們的距離逐漸拉遠。

無疑此刻我的勝算近乎零，不過我深信致勝之道並非只靠車的馬力，

得做點甚麼來增加勝算...
------------------------------------------------------------------------
A：馬上聯絡肥雪匯合助戰
B：報驚說有車輛超速
C：嘗試超技術 - 甩尾/飄移
D：甚而也不做，幸運之神眷顧我

[注意：請慎重選擇，不同選項將會大幅影響好感度(即使勝出比賽)]

D
May the force be with you

C
等主角爆seed

104 正皮

Btw C

冧起呢套野

btw我揀b

想揀B
but C

B 做報警撚

好想知c有乜撚野用
渣住架垃圾
揀b啦

其實開放式故事, 由網友揀..路線. 幾好玩

舊車唔係垃圾

好好睇

揀d

追到live 我揀c

Deja vu
C

B一定溝唔到女啦屌
揀A 外父政策

BBB

B啦屌,corolla點同人鬥呀

呢架唔係普通既corolla
係壞左既corolla

老虎蟹都c啦

C 一定要贏呀拓海

咩黎

B做報驚撚

一定係A

bbbbbbbbbbb

仲返緊工，收工後出

B呀！

選項B以些微差距勝出

逃避雖可恥，但有用！(明明之前還在講做車手就不應怕事！)

我決定做一名良好市民，致電警署舉報超速。

警員：「喂，新界北交通部。」電話很快就接通了！

我：「阿Sir，我想舉報一架車危險駕駛！」

警員：「你位置係邊？睇唔睇得清楚私家車顏色、車牌？」

我：「家陣喺大埔公路往大埔方向，架車係一架藍色掃把佬，車牌睇唔切。」

警員：「得，我即刻派同事截住佢！」

雖然按道理，只要年輕男子被警察截停，我肯定可以最快回到廣福邨，

可是此刻我不僅沒有任何勝利的喜悅，反而是增添了不少罪疚感...

我繼續以安全車速向大埔駛去之際，前面傳來一陣紅藍交加的閃燈和警號聲，

不知為何，此刻我心中後悔莫及，不斷祈禱希望慧妍他們能夠及時逃離。

然而世事並沒有那麼多僥倖，他們被警察欄過正著。

我只好裝作不認識他們，關上車窗默默地駛離。

車子駛過他們時，即使車窗關上了，我依然隱約聽到他們在怒吼。

年輕男子：「食屎狗！食屎狗！食屎狗！」

慧妍：「正一懦夫！果然真係垃圾廢柴！」

我懷著百感交集的心情駛到廣福邨，我贏了。

可是贏得完全不光彩，贏得連自己也在鄙視自己。
------------------------------------------------------------------------
本次沒有選擇

[由於選擇了報驚，因此本次劇情未能觸發機會]
[本次機會將會留待未來劇情隨機觸發]

[好感值]
慧妍：-100
年輕男子：-50

贏了

投報警嗰啲 屌你老母！
等撚咗咁耐終於有得鏈車
報乜撚嘢警
又唔好笑 劇情又無聊

我要用機會
時光機

我屌你老母 我等左咁撚耐
你俾個咁嘅劇情我
女又冇得屌
車又冇得鏈
真係因為你地 題材再好都變爛故

佢地點知係主角報驚

下篇準備講解

睇落去就知

投B做乜

被罪疚感纏繞的我沒有馬上把車駛回家，

而是漫無目的在區內兜圈...

不過有一點我確實想不通，雖然警確實是我報，

可是為何他們會知道是我報？

難道因為我的罪疚感都寫在了臉上？

還是只是他們一廂情願地向我發洩？

這得等待我容後再問他們，如果有機會的話...

為了找些事情分心一下，我應該：
------------------------------------------------------------------------
A：先回家睡覺
B：探望肥黃
C：致電肥雪
D：繼續四處再逛一逛

[獲得稱號：報驚L]

放心，仲有大把車鏈，大把女屌

懦夫
條女你無資格屌！

C
唉 毒撚真係毒撚
一邊嗌溝女，一邊送女走

C
難得過咗100正皮，有機會都唔識把握
連登毒撚喺邊都唔會溝到女

C啦屌你老母上面堆報警撚

成日探肥黃
唔探

C

C la diu

肥黃

擺明有觸發劇情
大家千奇唔好探肥黃

搞錯 係咪會知 樓豬比個咁既劇情我

C 肥雪應該反而會多謝我地

以後仲點面對慧妍

btw C

樓豬呢

出左去食野，聽日會加速，抱歉

C

報驚唔班唔好打字啦 收收皮繼續打丁啦

嗰班

我投左兩次

想不到天上突然下起雨來，此時我的車正播放著Beyond的冷雨夜，

「冷雨夜我不想歸家，怕望你背影，只苦笑望雨點...」

真是應景呢。

看著窗外雨點，我決定找個位停車，拿起手機致電肥雪。

「喂，點啊？搵唔搵到我個女？」肥雪著緊地問。

我：「搵就搵到，不過...」

此刻我不想再作任何掩飾，把事情來龍去脈一一告訴肥雪。

肥雪：「哦，咁的確係贏得唔光彩嘅。不過好在就算真係告都係告個司機者。不過個死女包又瞞住我去跟人飛車。」

我：「個司機叫你雪uncle，你應該識佢啦？」

肥雪：「條友叫耀嵐，係我以前學生黎。」

我：「咁你知唔知佢想焯，甚至乎已經焯咗你個女？」

肥雪：「吓！！！你話果條死MK想溝我個女？」

我：「係啊！頭先中大入面見佢地攬住一齊幾秒。」

肥雪：「條死仔！抵佢比警察告！．

聽著肥雪激烈的反應，反而間接協助我放鬆了心情。

結束跟肥雪的通話後，我把車駛回停車場。

望望時間，已經是凌晨時份，該睡覺休息了。

在床上，我在反覆思考日後該如何面對慧妍，

嗯...還是睡醒再打算。

[本次沒有選項]

[好感值]
肥雪：50

外父政策

溝緊林雪？

條女好感負100，點搞啊

溝第二條囉 樓主話黎緊大把機會

先上肥雪 再借肥雪搞埋佢個女

溝肥雪

THIS IS ...

Great

Gay 故

幾時再出現GTA情節

幾時先整架似樣d ge車

corolla好得罪你咩

E: 衝去駕駛學院報考車
人地20出頭已經跑緊GT盃拎世界冠軍, 20有5就要想做就做, 再諗就遲

Max Verstappen 18歲贏第一場F1
主角 25歲同人鍊車唔夠做報警

唔知下年聖誕個故完未呢

自從中大那次事件後，

我心情始終未能平復，甚麼也不想做不想理會，活像行屍走肉一樣。

時間是不等人的，兩星期很快過去。

據說肥黃已經出院回家休養，警察也聯絡了我約定下星期落口供。

這兩星期我一直沒有勇氣面對慧妍，

當然她也沒有主動找我...

反而肥雪對我的態度卻日漸良好，

也許因為我算得上幫了他一把吧。

距離跟肥雪學車前的最後一天，我應該：
------------------------------------------------------------------------
A：到肥黃家中探望肥黃
B：鼓起勇氣找慧妍聊天
C：到街上閒逛
D：到停車場看看自己的車輛

D

肥黃老是常出現

唔探肥黃
d

d 車手唔需要女朋友！

A
肥黃出現實有啲野，探下先啦

感覺肥黃係攞新車路線
利申唔攞，
B

成日都出現探肥黃

有啲野

A呀唔該

D 可能比人打爆晒

Live左

A

屌大家一於唔好理肥黃
由佢條仆街吔屎

算起來也有兩星期沒有到停車場看看自己的車輛。

始終我在霸佔別人的私人車位，總感覺到早晚會有事發生。

我走到停車場，不知為何今天感到四周的感覺特別陰森，

也許是錯覺？

霸佔別人的車位，被發現的下場不外乎車輛會被人破壞報復，

或是車輛會被拖走，最少我是這麼認為的。

走著走著，我來到車輛旁邊，以上所想的兩項事情均沒有發生，

但我認為這樣做...比起破壞車輛更惡劣！

整架車竟然被包成粉紅色豹紋顏色！

「仲捉你唔到！？」遠方傳來一把女子的聲音。
------------------------------------------------------------------------
A：馬上逃跑
B：原地求饒
C：找出女子對話
D：駕車逃走

粉紅色豹紋示意圖

d 揸住架粉紅豹紋corolla

B
溝埋個肥婆

D啦屌
廢話少講
同個女子鏈返轉先

C
食呢條女

c呀喂

C!

粉紅色正呀
出去曬下命先啦
D

我馬上上車，不理一切盡踩油門離開現場。

可是還沒有離開車場，已經感到好像怪怪的。

我打開車窗望望地下，發現輪胎全部都被放氣了！

因此，這車現在根本不能正常地開動！

我馬上下車逃跑，豈料鞋底全部都是潤滑油，

我自己也不知道為何鞋底甚麼時候沾上...

因此，我才一跑動，就滑倒了在地上。

「走？繼續走啊！」女子很快就跑到我身邊。

起初，我以為會把別人車輛包成粉紅色豹豹紋的人，

一定會是一位完全沒有品味的惡劣醜婦。

我抬頭一看，眼前的人卻是一位美人兒。

而且她穿著小背心和熱褲，俯身看著趟在地上的我，

我已經忘記了自己需要做甚麼，只記得由下至上再打量她一次。

「喂！同緊你講野啊！」女子呼喚正在發呆的我。

事而至此，應該逃不掉了...

唯有跟她溝通一下吧。
------------------------------------------------------------------------
A：「我好鍾意粉紅色！」
B：「Hi, I am fine thank you, and you？」
C：「求你放過我！」
D：「Yo靚女！要唔要走返轉？」

B扮鬼佬

慘

使唔使咁快

「Hi, I am fine thank you, and you？」我尷尬地擠出笑容。

「I am not fine, and wanna to kill you！」女子嘻皮笑臉地回應。

「霸咗你個車位係我唔啱，不過都唔駛咁大整蠱掛...」我指著自己的車。

女子：「車位？I don't fxxking care！」

我：「咁點解你要咁搞我架車？」

女子：「無啊！純粹好玩囉，嘻嘻~」

想不到世界會有這樣無聊的人...

我：「咁家陣你乜都玩夠啦？可以放過我未？」

女子：「未喎！」

我：「咁你想點？」

女子：「未諗到，諗到再話你知！嘻」

女子說完後便轉身離開。

真是一個怪人，說不可放過人，轉頭卻自己離開。

我爬起身，小心翼翼地回到車旁，才發現水撥旁邊夾住了一張字條。

字條上寫著：

「嘻，我地好少快會再見~ Ella上 」

另外，還寫上了自己的電話號碼。
------------------------------------------------------------------------
[本次沒有選項]

[獲得Ella電話號碼]

報佢驚

新女Ella 唔要個條三萬蚊慧妍啦

翌日，我跟肥雪學車的日子來臨了。

肥雪帶來了自己的S15...

「你唔係諗住叫我用呢架車黎學車下話？」我指著S15。

因為我從沒有聽過跑車可以用作學車用途。

肥雪：「你仲要學咩？」

我：「咁雖然基本上我係揸得郁部車，但係始終未有牌...」

肥雪：「上車！」

我慢慢走向車頭左邊的副駕駛座走去。

「呢邊啊！」肥雪指向司機座位。

當我們都坐好後，肥雪示意我開車。

我：「去邊...？」

肥雪：「你自己決定。」
------------------------------------------------------------------------
A：山路
B：高速公路
C：繁忙多車的街道
D：火車路

火車路啫係路軌？

D
火車gogogo

轉D

D,喺個火車軌行練平衡感

我：「真係我自己決定？」

肥雪：「都話係咯，咪咁婆媽啦！」

我：「你話架！」

我把車駛到火車路軌旁的鐵欄，

肥雪很快就察覺不對勁。

肥雪：「呢條路死路黎架喎，我地返轉頭喇！」

我沒有理會肥雪，加油撞向鐵欄。

肥雪：「停啊！救命啊！」

不愧是經過大改的S15，輕易就把鐵欄撞破，現在我們身處在火車路軌上了。

適時，一列火車正快速駛來。

肥雪：「開車啊！走啊！快啦！！！」肥雪接近失聲地狂叫。

我馬上踩盡油門，開車在路軌上飛馳。

肥雪：「癲架？你想坐監？」
------------------------------------------------------------------------
A：「我要做車手！」
B：「我要溝女！」
C：「我要玩GTA！」
D：「我睇嘢越黎越慢！」

答啲無厘頭既先
B

肥雪好感度又上升了

D
btw有冇ella概念圖

我：「我睇嘢越黎越慢！」

肥雪：「睇頭文字D睇上腦？」

我：「我唔理，我一定要追到個衰人！」

肥雪：「吓？」

我：「果條MK耀嵐！」

肥雪：「咁你下次咪又報下警咁囉...都唔駛搞到宜家咁。」

我：「我要靠自己實力贏佢！」

後面的烈車很快就緊急剎停了，而我則繼續在路軌上飛馳。

同時，我也聽見四周的廣播：

「由於東鐵綫有人闖入路軌，服務受阻，不便之處敬情原諒。」

我每駛經一個月台，月台上的人自然都不約而地望向我們。

肥雪：「睇...睇住前面啊！」

路軌的前方停泊了一列剎停了的列車。
------------------------------------------------------------------------
A：扭左
B：扭右
C：剎車

新po會一次過放

無示意圖
都唔知月台喺邊
撞埋去架喎
B

一陣會唔會重現經典情節multi-track drifting?

btw B

我使盡全力把車扭向右邊，順利地躲過了列車。

肥雪：「玩夠未？快啲搵個位出返去馬路！」

其實我自己也不知道為何在要決擇時總不能正正常常的選擇，

不過這次確實是過火了，只希望遲些警察不要找上門吧。

正當我邊在路軌上行走，邊找尋出口之際，

身後突然出現了一列開動的列車，而且快速地接近我們。

肥雪：「後面有嘢黎緊啊，快走啊！」

我馬上重新開車避免被列車追上。

來到一個轉彎位置時，我巧妙地把車輪貼左路軌邊入彎，

就像《頭文字D》拓海把車輪附在渠蓋坑入彎一樣。

正當我以為可以靠這個彎位拉遠跟列車的距離時，

我一望後鏡，不可思議的畫面映入眼廉。

列車竟然在飄移！

示意圖：

[本次沒有選項]

做乜撚

笑到失控

其實我自己也不知道為何在要決擇時總不能正正常常的選擇

無選項點玩

主角好慘

玩到電車飄移

是咪我地啲選項太暴走，所以多咗無選項

同電車鏈過

屌真係multi-track drifting

我愛你呀樓主

咁搞發樓主遲早寫唔落

好撚好笑

點會
啲選項咪又係佢出畀我哋揀

我懷疑樓主真人真係痴撚線

我以為自己已經夠瘋狂，想不到一山還有一山高，

看來香港人的生活壓力確實很大，而且沒有途徑宣洩。

有誰會想到，一個月前我還只是一個普通的小文員，一個月後我竟然會跟列車在競速。

最刺激的一刻雖然美麗，卻一瞬即逝，

就像是借酒消愁的人一樣，酒醒了還是得面對現實。

列車一直追著我們，直到快進入前往九龍塘的隧道前，

警察已經在隧道前用十數輛警車作路障封鎖了起來，

當然，路軌兩旁也佈滿了警員，

我們應該...
------------------------------------------------------------------------
此為機會選項

讀者可自由在帖中回應心中所想的方案(每位會員限提出方案一次)，
將會選取最多正評的回應

依個時候緊係黎個反高潮，落車自首

180度甩尾轉去隔離路軌調頭走
等架火車炒埋去

加速撞向路障最薄弱既位置 殺出去

以最高速衝向兩架警車中間，撞開兩間閪車

其實部s15裝有一罐nitro 肥雪叫主角用左佢 踩實油門 直接衝過去 唔好話警察 連火車都見唔到你車尾燈

但如果部火車仲出咗灣都multi-track緊

落車行埋去講聲
對唔住！我係差人

撞佢老母

車埋去啲警察度

跳車

落車自首

落車隊肥雪出去俾差佬
話係佢亂教車要脅你

我決定一個屈尾十，來個180度甩尾調頭到對面路軌逃走。

雖然我在要決擇時總不能做出正常的選擇，

但也正是因為這原因，我才能在困局中不按常理出牌，逃出生天。

而且，我發現自己在面臨危機時總能夠激發駕駛潛能，這次也不例外！

幸好列車在飄移已轉回原有的路軌，否則我們只會跟它迎頭相撞。

至於列車是否趕及在隧道口前剎停就不可而知，反正肯定出現在明天A1頭條。

肥雪：「但係你避得一時，避唔到一世！」

的確，很快警察將會封鎖另一面的路軌，到時將會形成「前無去路，後有追兵」的情況。

我們沿路拆返至沙田站對開，身旁是大埔公路 - 沙田段

該賭一賭，撞破鐵絲網剷上大埔公路逃走嗎？

示意圖：

------------------------------------------------------------------------
A：撞破鐵絲網
B：繼續沿路軌前進

A!

我：「坐隱喇！」

肥雪：「我架車無啦...」

我一手扭右，全力衝破鐵絲網剷上草地，車身凌空飛起再落地，

動作完美，十分！

我沿著大埔公路一直前進，來到了馬場對出位置。

應該取道...
------------------------------------------------------------------------
A：左邊上山路(即大埔舊路，中大入口那條)
B：右邊進入吐露港公路

事件完畢後一次過計算

a
一口氣追到 live

咁快又追到live

A
我用S15我洗輸?

山路才是車手的遊樂場！雖然現在不是在玩樂...

我下意識地選擇了左邊的山路。

意想不到的是，我們一路由沙田來到大學，

竟然沒有警察追趕或欄截我們，也許警力都集中了在火車路軌上。

快將來到中大四條柱入口之際，遠處竟然有一名女子在揮手示意，

沒有別的，這人就是慧妍。

慧妍高舉雙手指向中大，明顯示意我們進入中大。

突然，肥雪高呼了一聲：「停車」！

我被他嚇了一跳，馬上踩向剎車，車子猛烈地震盪了一下後停下。

我：「做乜勁？」

肥雪：「你唔係諗住就咁放我個女喺出面掛？」

慧妍走向我們，肥雪打開車們下車，讓慧妍先跨到後坐。

我和慧妍互相對望數秒，各不出聲...
------------------------------------------------------------------------
A：主動開口
B：甚麼也不說

B
車手係唔需要女朋友

C
開口屌鳩佢

B啦

樓豬仲唔起身

我要溝女呀屌

A

A呀！

b
唔要呢條臭雞

B 愛係唔需要講出口

因為佢老竇係度

btw樓主下次開返講故台 會多啲人睇

因為架車都係人地老豆嘅

互動故係咁撚樣架啦
尊重下其他人option 好唔好
個故淨係得你一個人睇架

我有想過道歉或裝作沒事說其他話題，

但始終還是開不了口。

肥雪回到車上，馬上替我解圍。

肥雪：「快啲開車入中大先！啊女靠你帶路啦。」

慧妍：「嗯...」

順著慧妍的指引，我們來到中大一處非常偏僻的位置稍作躲藏。

「對唔住...？」慧妍突然開口。

我：「吓？你同緊我講？」

慧妍：「嗯...其實嗰晚我都未肯定係唔係你報警就鬧你...」

我：「唔緊要，你識咁諗就好。」

我當然不會在這時候承認警就是我報的。

慧妍：「咁我地不如做返好朋友？」

我：「好... 」

和慧妍冰釋了前嫌，接下來該著手處理一下闖入路軌一事。

最少我和肥雪也該偽裝一下，另外車輛也應該換一下塗裝，

你突然靈機一觸，想起了某人...
------------------------------------------------------------------------
A：聯絡某人協助
B：靠自己才是真男人

[好感值]
慧妍：0

生於斯長於斯，打算照開喺呢度，要睇嘅自然會過嚟睇

B 打死唔理肥黃

A
我估係停車場個粉紅女

咁樣又加番好感

aaaaa

我突然想起好像可以找某人協助，

翻開手機頁面，我應該找誰幫忙？
------------------------------------------------------------------------
A：肥黃
B：媽媽
C；Ella
D：隨機亂打一個號碼

新post：